# X-Gil-Test-Recrutement-HeleneM

## Getting started

Clonez le projet sur un environement de travail pour le visualiser
"https://gitlab.com/HelMk9/X-Gil-Test-Recrutement-HeleneM.git"
## version

1.0.0

## Project status

Fichier *Rect.html* correcpond Tracer de rectangle à la souris 
Fichier *index.html* gère la rotation 360° du rectangle au dblclick et sa suppression une fois la rotation terminée.